尋晚機場有鬼搞事嘅睇法

利申 P牌 和理非 會去遊行罷工貼海報但冇上過前線
真心感謝義士們奮不顧身守住香港

尋晚機場有大陸人同內鬼踩場
無論點都好 事件已經發生咗
但可以肯定政府同中共只會用更多呢d方法來煽動我地 地點唔一定係機場 可以係每一個衝突現場
所以要諗將來點應對

個人覺得被打當然要還手
但係當制服咗鬼之後再打佢兩野
咁我地同警察濫用私刑冇乜分別
更加唔好講睇CCTVB 影咗2秒 然後觀眾睇完就會嘈爆
唔係話佢地嘈我地就唔做
(罷工不合作運動佢地都嘈 但我地都係會做 因為呢d已經係代價最少嘅抗爭活動)
但好似私下打人呢d多出來嘅動作就可免則免
也減少令觀眾產生負面觀感嘅機會

如果可以
遇到鬼 盡量搵人圍佢隔開佢
我地最大優勢係人 係咪?
佢鬧佢屌就又佢啦 真係郁手就先至自衞
但最終目標係制服同趕走佢減少衝突
你打佢其實只係幫佢同中共領功然後收錢咋

仲有就係唔建議搜人地身
特別係銀包證件呢d咁高度私人嘅野
我知大家想證明佢係鬼
但係外界又係覺得我地只係行私刑
甚至又屈我地偷野搶野
跟住又被建制傳媒spin走咗晒焦點

最後大家撐咗2個月 大家辛苦
所以更加要記住
個對象係政府 個對象係政府 個對象係政府
呢d鬼只係嘍囉卒仔
你ko咗佢你又傷 政府又暗笑

好少發文 亦預咗被屌爆
但大家屌完希望可以留返建議
小弟食咗佢唔介意
但真心想我地一齊贏

五大訴求 缺一不可